有d咩信得過嘅psp rom網

呢排成日留係屋企 我搵番部psp出嚟玩舊game

想問有d咩信得過嘅psp rom網可以比我搵game玩

想玩persona3, metal gear peace walker, 機戰

手機唔係都玩到psp game咩

始終做唔到psp咁流暢

手感問題

如果係打芒亨用touch mon點用C字手去打?
冇理由特登買藍芽手掣㗎

買個囉
百幾蚊無咩所謂

..想點樣信得過 唔明